有冇一個 linux macOS 都可以用的package manager?

我用ubuntu base 的 distro
麻麻地鍾意apt 因為apt 會freeze 左個version
搞到install 唔到最新果d version

試過用linuxbrew 但太多package 有問題了

大家用咩做package manager?

linux distro 可用snapscraft (snapd)
linux 同 macos 通用package manager就未聽過
用開arch 覺得pacman 順手過apt 好多

Google 吓應該好多

我做開ML
Anaconda PIP
Linux MacOSX共用

pip剩係裝python program咋喎

自己由spurce code complied/ 係官網dl binrary

homebrew, 有linux brew

自 無睇清楚

但so far我用過又無咩問題

無，亦唔會有
Linux群體叫呢啲做用戶自由

成日都咁做，但有package manager 會方便d

我裝 openssh 都裝唔到
apt stuck 左係一個version
搞到要自己 make install

docker

講笑

我真係見過有人將所有package都整做image